想買隻手錶比男友 budget 2-3k 求推介

男朋友外國人好多手毛
所以唔要鋼錶帶

叫做 Peter Bishop?

Apple watch算數

外國人 咁你個腸穿咗未

avi-8

自己畫啦 買咁冇誠意

我賣俾你
有對天長地久 買左無帶過

佢有喇

真心
成熟風
Orient

簡約風
rossling co

orient

咁真心2-3K呢D CHEAP野唔應該再買

佢叫唔洗買咁貴

rossling co都幾好喎
thx